侵吞工作室232.5萬人民幣 王寶強前經理人宋喆一審罪成判囚6年

內地演員王寶強日前控告前經理人宋喆，說他利用總經理及經紀人的職務便利，侵吞王寶強工作室收入達232.5萬人民幣，北京朝陽法院今日審理後，一審宣判宋喆犯職務侵佔罪，判處有期徒刑6年，考慮上訴。至於涉案的另一名共犯修雨樂則被判囚3年，當庭表示上訴。

判決指，宋喆2014年至2016年間於王寶強工作室任經理人期間，利用職務之便，單獨或伙同時任西藏某傳媒公司外聘藝人統籌修雨樂，借虛報演出、廣告代言費等手段，侵佔王寶強工作室演出、廣告代言等業務款項，共計232.5萬人民幣。

審議結束後，王寶強代表律師張起淮，於其微博上載與王寶強的合照，兩人皆身穿西裝，站在鏡頭前，微笑握手。

王寶強前年曾在微博發表離婚聲明，指太太馬蓉跟宋喆有染而提出離婚，一度引起輿論熱議。

咁馬蓉個仔點算

天有眼

仲有個賤女人未罰

Source : 明報即時新聞

大逆轉！馬蓉首受訪「和宋喆不熟」 爆王寶強才是出軌男

唔知邊個真邊個假

你做初一我做十五？

諗起之前個個讀心神探上身分析晒佢哋啲合照